## Repositorio con la primera parte del tutorial para hacer build y push de imágenes con Jenkins
En este repo está la primera parte donde muestro cómo realizar un build de una imagen usando un Dockerfile básico e implementando funciones de groovy para que jenkins utilice el `git tag` como `docker tag` al momento de hacer el push.